她很有同情心，就像我们看到的，当她被踢出Westview时，她为Maximoff担保。 为什么我们喜欢Teyonah Parris饰演Monica Rambeau |Brande victoria | 2021年2月12日|Essence.com 
 除非你能说服别人为你摆姿势，否则Alextreme设计的这个艺术人体模型就是次好的东西——大多数人只买装饰用的木制模型的新改进版。 必须有艺术用品，让你的内在创造力发光|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月11日|大众科学 
 您正在使用的版本不包括最新的安全功能来保护您。 经过两个月的忽视，谷歌宣布其iOS应用程序“过时” 
 布雷迪的职业生涯早期和职业生涯晚期版本都至少参加了6次职业碗，1次职业第一阵容和5次超级碗，其中3次胜利是在他职业生涯的前半段，4次是在后半段。 Tom Brady是足球界的山羊|Neil Paine (neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2021年2月9日|FiveThirtyEight 
 相比上一个版本，这是一个巨大的改进，全球的搜索引擎工程师都很高兴。 寻求更多的报道:从谷歌搜索控制台的报道中提出一个更大的出口案例|Glenn Gabe | 2021年2月9日|搜索引擎土地 
 在银幕上很难找到更粗犷的美国男子气概。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但广告赞助版的《沙漠高尔夫球》是不可能的。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 该法律的修订版将于2015年1月1日生效。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 2007年，一个版本被批准用于航空公司，但没有一家航空公司采用。 繁文缛节和黑匣子:为什么我们在2014年不断“失去”客机 
 该法案加强并更新了2011年到期的前一个版本。 纳粹、防晒霜和海鸥蛋:2014年的国会非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野兽 
 授权版本是这样的:“作为母亲，她将会见他，并接受他，就像嫁给处女的妻子。” 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 “他们只会说唱和奔跑”是这个古怪短语更常见的口语化版本。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 在英文版中——除了一些不重要的例外——日期是根据两种历法给出的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 在没有注意到这个句子的不完整的情况下，他们试图加入另一个版本。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 马太版本有一百零七节，路加版本有二十九节。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德